這天聽說你很好 得到美滿吧

冒失的妳 由他看顧
此時我哪需記掛

熱戀的你們
幸福得太像童話

我這樣討厭 他完美如此

ching鍾意一個人嘅感覺究竟係點

呢味把嗨閉！
紅燒全體野生水魚！
你睇下個龜頭幾似樓主你！

我這樣討論 他完美如廁

龜頭呢？

情像雨點 似斷難斷

Ching = 曾牠

我高過佢好多

你睇下個龜頭幾似樓主你！

水魚尼喎大佬

都話左水魚

能共你! hole! hole! 地! 相處!

我這樣討論

比你快過我

見到佢笑 我嗰心都會笑 我係咪鍾意咗人

未試過轟轟烈烈咁俾人傷害過，根本唔明白咩叫愛🚬

我最初都係咁

和b